做緊咩

悶

做緊咩

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

聽歌

屌緊你老母

廢J

重重複複重複又重複

飯糰成日都sad

咩樹

知道自己毒仲唔改善下

笑左

卡卡卡

阿瓜hi

又改名

唔無聊唔駛開PO